求電影名

套野係講有個男人參加左個唔知咩計畫 坐120年飛船去第2個星球 但係佢個冬眠倉壞左 早左90年起身 然後佢又整醒左條女
淨係記得咁多
求解答

Passengers

唔該曬